【推上國際】香港一個月內發生多宗恐怖襲擊

由721開始
一個月內已經發生左3次恐怖襲擊
第一次係元朗官警黑勾結下發動既恐怖襲擊
第二次係荃灣福建幫斬人
第三次係今日將軍澳斬人
3宗都係喺不同地區發生

除左第一次因為比人知道左係官警黑勾結
做下樣拉左廿零個人之外
全部都係冇人被檢控
而政府同警察既態度就係完全無視
唔會查唔會理唔出聲
不顧香港市民同外國旅客既生命安全
繼續放任同類型事情發生
香港已經唔單止係冇自由民主咁簡單
而係喺呢個地方係唔會有任何人生安全保障
不幸被斬亦唔會有警察去查

所以一定要推到比外國政府知道
香港人唔止係爭取民主自由既路上被武力鎮壓
而係香港呢個地方
已經不再安全
政府同警察係接受同放任黑幫
不停對香港市民作出恐怖襲擊

仲有北角(幾單), 同埋沙田(梁金成)

香港人
對家已經由鐵通升級到用刀
警察由做下樣拉下人
變到查都唔會查
連做下樣都唔會
你地係咪仲要繼續原地踏步

仲有818灣仔果單

總之就好多單
政府同警察都係冇理
放任佢地傷害市民

推

重點係政府同警察放任黑幫傷害市民
係由721開始

又譬如已經唔記得左邊度有個捱打十幾拳唔還手

香港而家得返公安，只會幫權貴做野，窮人含撚

Push

文宣做嘢

支那講過話愛國人士喺香港傷人都係愛國行為
即係開口支持恐襲
文宣一定要煲大佢

其實係得 818 元朗無差別打人先可以算恐襲

係我誇張左
重點係政府同警察放任黑幫傷人
香港已經成為極度不安全地方

push

８２３人鏈

721